港豬多過港人 香港質素被拉低

認唔認同呢句

四隻腳多過兩隻腳唧